我個妹拜年嗰陣畀人話佢似吳若希

之前佢初2唔開心到喱加
仲買咗好多化妝品翻嚟
日日喺度試妝問我地咁仲似唔似
好難頂 點可以解開佢個心結

G

我姑姐仲要一路話佢似一路話靚

笑緊佢咋

話你細妹係雞係公廁呀！！

10

冇圖你話你細妹似華春瑩都得啦

示意圖

用少d ig

樓主個妹有陣咖哩味